大家唔好再用支牛

我會轉ft
大家一齊轉
仆街成班大陸佬做客服
廣東話都未講得掂

啱啱問佢點解我set咗單 再撤單成功都照入咗
佢好似啲人頭豬 聽唔明

系統hand左呀

我夠知
但點解都可以入到我撤咗單嘅交易
而唔係入我已提交嘅呢

delay no more
岩岩都中左招

算啦 唔再用
用ft

好撚火，岩岩見佢跌止賺，set左價，突然爆升>cancel唔到
到跌到某個位set價入，又入唔撚到，升完先入
仲有狂cancel佢show成功但都照入

same
啱啱打埋去屌
條友仲要唔識廣東話
支那人嚟

股價200 就upgrade下個系統capacity啦
成鳩日死ser咁

你會唔會轉呀
我轉ft or sofi喇

聽日研究下點開account先

加一

一開時, 已經無考慮用支牛啦, 而家用緊 FT & TD, 不知幾爽.

一黎就ft，啱啱開咗，welcome aboard

初初唔知牛係支那
開左先知
依加走
唔會遲

我都試過啊 都吾知講咩好啊對住啲客服

佢唔係唔識答技術上嘅問題咁簡單
係連廣東話都未搞得清

屌柒佢啦，做香港人生意粵語都唔識

btw,吾你老母

我啱啱先屌完個傻西 大陸佬

用支牛睇價好喇，無謂用佢買

同意

btw ft個價唔update?

唔知喎，我一開始就用支牛睇價ft入，ft介面太柒

可唔可以cap佢個介面俾我睇吓

感受下先

即將要搬家

無問題 咁支牛拎嚟睇
買就用first trade

牛牛真係食撚屎
撤唔撚到單之後同我買入都on99

same
轉app啦
我都係咁撚樣

買同放都delay on99

轉用first trade

你哋再一路屌一路用 我真係屌你哋

呢排成日係咁

咁如果我唔再用 轉哂d 股票 駛唔駛專登取消？ 就咁由個acct 係度收唔收費？

支牛好似不嬲唔收ac錢？

我都奶過幾次嘢好鬼火滾
諗住轉fast trade

想問ft 入錢拎錢易唔易？

入 免費
出 每次25鎂

FT廢又貴
用Td啦

td 開戶幾錢？

ft冇盤前麻麻 拎黎放長線一流 同埋想問邊間有盤前？

轉左FT好耐
牛牛D手續費貴到傻

td有無盤前

同FT一樣

盤前同FT一樣

人頭豬

有咩推薦？

TD 定 IB 好呢?

落單邊個夠牛牛快其實？

依兩個比係td好啲

牛牛慢到閪

SoFi 個電話服務幾好

但個app都成日虧

手續費貴到hihi

算啦，由佢地慢慢圍爐打飛機，支牛長做長有

你慢慢用支牛 睇你都係少本先會玩支牛

買左唔撚俾我放 我屌佢老母 44.09入Riot ， 46.2 諗住巿價拿拿聲放 仆街等待提交等左半個鐘屌佢老母 ，又唔撚俾我取消 最後44.03 放 由賺變蝕屌佢老味 死支牛 轉場

你走咪走囉，你上來拉咩客呀
太陽照常升起哦，牛牛大升。

牛跌到hi 傻閪

我無蝕 但賺少50萬鎂

低價入咗啦傻仔，你估我咁蠢200接貨咩，三月業績又爆升上250啦。

賺少dd就叫春，垃圾窮閪唔好學人炒股

又唔肯貼倉
實信你㗎 傻閪

同你個名一樣 真係屌你都廢事
睇你有無本事賺50鎂先
blocked

用黎睇價就算 咪撚入錢入去

咁你用邊個玩

IB

出入要俾手續費好似？

一個月一次free cashout
每個trade commission <1 鎂

你信唔信重要嘛？你對我有價值嗎？我需要取信你條廢柴？唔好買牛牛股票呀嘛，又要屌又要買，走咗就唔好返來呀。睇死你條廢柴之後又靜雞雞咁回流

多ft一個鐘

多一個鐘係CS

您好，客戶在富途證券所開立的證券交易賬戶安全受到嚴密保障。

首先，客戶資產隔離在指定的專用托管賬戶中由第三方銀行托管（客戶資產獨立托管於工銀亞洲、中銀香港、恒生等知名機構，所有權屬於客戶，保障客戶資產安全），賬戶及交易受到證監會嚴格監管；客戶資金的轉入和轉出只能由客戶的同名賬戶執行；未經客戶授權，其他人均無權也無法處置客戶賬戶內的任何資產。

另外，富途神盾級安保體係將互聯網領先的安全技術引入證券交易，保障客戶資產及交易安全：運用設備鎖、交易密碼、富途令牌等以場景化解決方案，增強登入和交易兩側的安全，避免ID盜用、設備丟失甚至交易密碼丟失等情況造成的未經授權操作。

您好，客戶在富途證券的美股交易受到美國證監會嚴格監管。美股的保障由上遊承保，富途的美股上遊為SIPC成員

SIPC保障為50萬美元（包含25萬美元現金賠付），富途的上遊為SIPC成員，承保方式將以SIPC公告或處理為準。

無料又要扮四條
唔用就唔用㗎啦 好似你咁？邊屌支那邊用支那？
你都cls 賺錢就梗係要買 唔怪得你次次接火棒
無嚟醒目

開account幾耐

你以為佢真係唔明

牛牛 ft都有用
買唔同既野

你就好，又醒目地蝕錢，我就冇你咁本事，重用緊牛牛，學你咁講，本少先用牛牛，你本多咪要轉囉

咁你無我咁本事就真係唔使你講我都知
贏少咗=蝕？
你真係資深會員

條友唔識廣東話

資深過你少少啦，睇人仆街最開心
希望今晚再死機，蝕死你為止。

提提大家 本港最黃既證券商 - 致富證券

屌你

琴日set sndl set左2.8放，放唔到死機，撤單改單都唔得，轉頭3.4幫我放左

咁有賺仲

咁就由佢啦

窮撚發脾氣

用IB

咪理條假鳩

牛牛已經太多人用
搞到輕哂機
炒賣就唔好用了

day trade 等於你一年人工

你day trade用億計？

係你cancel前成交左

你用ft會仲嬲

我由futu轉ft再轉ib

no 係已撤單